連登應該杯葛中國銀行印制鈔票

要用就用hsbc同渣打

y

岩呀

反中